[強國勃起系列] 深圳冧樓

貴價買深圳豆腐樓
咁樣點取代香港啊？
有片，唔識點upload上嚟

民陣雙普選遊行

手足到時見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

痴撚線唔好亂講啦 大陸而家好先進架

612 721 811 825

無錯 拆樓唔洗用炸藥

有無多啲

片呢？

youtube

有片，有邊個網upload?

YOUTUBE

沒事兒 沒事兒

放Twitter

gdp gogogo
幾時發生？
點解發生？

有冇人係裡面

抖音

有冇死人

突發？舊聞？

冧樓gogogo

如果隔離果兩棟係同一個方向嘅咪變骨牌

應該係今日發生嘅，羅湖關口附近嘅樓
點解發生？唔知啊，豆腐渣工程掛

片

好事傳千里
Twitter 今日好多強國彈

拆樓咋？

耿爽

推

今日嘅新聞？

片係到
片係到

屌，模型黎架姐，嚇我唔到既，大陸d樓會冧架咩？開心笑。。最多拆樓姐，唐山大地震，四川大地震果d都係拆樓黎，大陸咁先進唔會冧樓架wor

肯定係有機械人剛剛出黎 好快會復原

當然無啦！親！

最多死37人

大陸d樓 一係西冧
一係強拆嫁啦

樓都起唔穩仲話取代香港

療癒

推上國際
成龍：中國的會_ _

符合國情

沒事兒沒事兒

Fact checked

仲比我搵到

講個笑話 取代香港

其實城大都冧過天花

好似唔同地方喎

多快好省，超英趕美

一齊跟我shout大灣大灣

天滅中共，皇天擊殺

第二樣我唔敢講，我肯定冇人傷亡

14人乙人民支持
沒事几

兩單野黎

大陸垃圾Civil 仔

正呀深圳特區

先進到咁，睇怕中國遲早世界第一，拆樓世界第一

有害氣體都冇害啦
冧樓點會死人

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

護旗手

多謝國家

大陸有無封晒消息？

正式超越香港

應該仲住得既，打斜訓囉

你们这些戆批废青 就是爱bb
拜托多读书 我国现在很先进！
香港废青们是不是没看过拆楼

Wow

點解我睇完都唔覺得有幾出奇

深圳特別行政區

拉業主

社會主義示範區 取代香港

我話ok就ok

拆樓用時間等就得啦

西九都就黎架啦...香港人真係一定要贏番個政府番黎

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

重建咋 唔準你亂講

除左 恭喜 我都唔知講咩好

你識唔識嫁
唔冧樓邊有咁多新project?
GDP點升呀！
支持中國大量冧樓
支撐GDP大幅增長！
死人即係基數細左啦
GDP升得仲勁！

國際城市

片係度

影相個個rip

跣親姐 沒事兒

有冇cctv片

梗係啦，唔先進邊有高清片睇

輸送廢老去深圳特區安享晚年
享受智慧城市 智慧公寓

盒付割程

Old news定新？睇唔透

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

正啊

舊嘅唔去新嘅點嚟

THANKS

今日發生嘅

厲害了我的國

屌你地址唔講樓名又唔講

沒事兒

冧樓不會傷害環境和人員

唔同地方
一齊見證支那的強大

沒事兒,沒事兒

2016 年 ?

咱們祖國最強大了
強烈譴責有人捏造不實言論污衊中方

點解係單身公寓 唔通連個天都唔鍾意我呢d單身狗

犀利

無人傷亡，勵害了我的國

爆炸

點解仲夠彊去現場

無，死既係支那豬

建築藝術, 港豬識條春

支倒

好想日日飲元素表

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

深圳斜樓

國情

肯定咁喺拆樓。

唔會有新聞

棟樓跣低左姐

皇

Gdp gogogo

推一推就得

好開心呀屌你

未冧曬 斜斜地仲住得

多難興邦

喺呀，你試下睇番個承建商喺邊個

好快和諧呢單野
無報道=無事

無事無事. 重建計劃一部分

大灣區置業
係愛國嘅藍絲不二之選

佢冧樓喎

好治愈

中國制造2025 世界末日

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

滑倒了
自然反應

起完又冧
冧完又起
瘋狂洗gdp

好野

呢棟樓就真係自己跣低啦

深圳一楼房坍塌13 minutes ago
深圳一楼房发生坍塌伤亡不明

lm

係冧樓方面 深圳超越咗香港啦

GDPGDPGDPGDPGDPGDP

GDP gogogo

深圳有咩廢過香港

唔知有冇死人呢

先行示範區

讓人民優先享受 「先行一步」的快感

藍絲： 肯定係港獨搞鬼

仲未有36哩個數字出現既

你班死黃屍放炸藥

好治癒

棟樓肯定收咗美國佬錢

明哂沙中係咩料

啲位巴打好似拎水災同水浸比較一樣咁好笑
唔信你睇下

嘩xx水災阿
其實香港都水浸過

單身公寓

沉降傾斜

上微博恥笑大陸狗未

冇問題

唔使拆咁麻煩 有地又再起過

滑倒姐
沒事兒 沒事兒

0人傷亡，並非事故～

又係港獨班廢青搞事

竟然有報導

咁當年馬頭圍又真係冧得好誇張

一線大城市

快d冧撚晒佢啦

8月24日上海七寶万科廣場 天花板突然轟塌。
全國第一大房地產公司的質量都這樣，其他小公司的質量更加沒保障。

fced

多難興邦呀

睇樓:

Tofu渣koutei
(豆腐渣工程)

利申打漏咗:亂用日文

遲早到香港，依家香港好撚多大陸發展商

好快刪

自己滑倒啫！

算9數啦 共產黨
根本你班on9仔無左香港就唔撚掂

家沒了沒關係
你們還有國家還有黨

唔係好口響話食住西瓜嘆冷氣睇廢青咩

你洩露了國家機密！

新鮮？幾時既事

今朝發生
樓上有片有新聞link

未冧晒,仲住得

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

有冇新聞做fc?

一定係地殼板塊移動，唔好亂講啦！

跣倒姐

可果然超越咗香港

沒事兒沒事兒冇人死，可以繼續住

你同樓主兩棟樓好似唔同樣wor
兩單？

thx, btw 呢兩日又冇打風 地震，咁都冧好似太誇張

中國的

死快D

自然反應

有 啲新聞都會話無

一定無啦, 日光日白出哂去返工架嘛
你估好似d 廢青咁唔駛做架?

樓宇建造後是歷史樓宇
過期倒塌是自然現象
倒塌對人體無害

中國次次高技術“拆樓”都報稱冇死人

風水陣反噬

我覺得自己好恐怖 我望到嘅時候係開心而唔係擔心 點解會咁 可唔可以有人話我知

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

我哋係咪要睇醫生

大陸死人冧樓心情特別舒𣈱

拆樓唔洗用炸藥同推土機，好先進呀

笑乜野，紅磡站差少少都自己跣低

深圳一早超越香港
走得太前

明日香港

玩盡大灣區
好刺激

斜左少少姐仲可以住 Lum法不完美 可接受 需要改善

文明觀死人冧樓

房屋滑倒了

係拆樓姐，唔好大驚小怪。没事兒没事兒！

没事儿 没事儿

幾日起完一棟
差唔多啦

今晚變空地，聽日有幢新
又有新樓住，終國強大了

強國人啲回應呢？？佢哋啲回應先最好睇

外牆咁新淨 竟然係成棟樓冇人住
大家信唔信